newpipe 係冇廣告，但就冇左比我鳩碌落去睇下有乜睇嘅衝動

已 transfered subscription
已 update playlist

what's new show 嘅 sub 好似 thumbnail 咁細

trending 亦唔係我睇開嘅片

youtube 嘅 home 真係睇十五分鐘都唔悶呢下仆街

食開味精
突然要你走油鹽糖
係難接受既
但戒毒戒煙夠辛苦啦
邊個叫你條癮咁重

唔碌youtube咪碌其他野
做其他野囉
有幾難啊

newpipe係唔應該有呢種衝動